[突發！］旺角太平道火車橋底有兩狗車有十隻狗睇住加便衣正在清橋底連儂牆

屌你鬼鬼祟祟要成十隻狗係度睇住你清牆做乜撚呀！
Sor行過啲狗啤啤共冇影相怕比人暗角打獲

撕一貼十，等你特登開車拉人馬出尼撕丫拿

仲要專清果啲有狗cosplay示威者嘅相呀

大把新野可以上

不過唔好再係同一個位做 仲要唔可以落單

小心藍絲廢老搞事

知道佢最驚邊張就清楚要印邊張啦

撕左仲好, 本身成日都有新野要換上去架啦

Agger 陰陰濕濕咁清呢啲狗相真係好撚on9 而家狗要做埋外判清潔工出多份糧真開心

Push!

邊個話少左大陸閪落黎！下晝三點仲有成埋蝗係波鞋街塞撚住條路呀！

清完再貼，大把新野

由佢撕，痴完再貼過。

撕一貼十

唔該手足幫幫手撕一貼百！貼撚到成個旺角都係！仲要用埋蝗字，比更多蝗蟲宣揚狗賊有幾低莊！

撕一貼百！